條撚插沙 出事啦

事關我去旅行闖左禍
搞到酒店個廁所塞撚左
由於唔想柒出國際 唔想揾職員幫
全能嘅連登仔一定會幫到我嘅

羅個泵通通佢

飲晒啲水

落街買完 拎住碌野返上咪一樣咁柒
有無其他方法呀ching

搵通渠佬囉 屌你老母咁大個人

飲極都咁撚多

屌你老母臭西

你條撚都識插沙啦 插條撚試下

屌你老母 係酒店叫通渠佬同叫職員有咩分別？

條撚邊有你咁長

差啲連牙刷都拎唔返

過一陣會自己退
唔好再按沖水制

請問如果等到聽日唔退咁可以點

打比d 員工
你舊野壞左呀

買保鮮紙包實佢再沖多次

咁我就唔使搵連登仔幫手啦

用虹吸原理，整條管去渠口

唔怕沖走咩

佢塞左佢問題啦
你點整到佢塞先

羅酒店d大毛巾塞住個窿 再抽出黎 不斷重覆呢個動作直至冇塞

自己睇

你都係call 酒店啦 都係清潔姐姐過來搞姐

恕小弟on9 可唔可以詳細再講

我諗唔洗柒出國際既做法都係叫職員黎..

痾完屎一沖就咁

我同佢個case好似唔一樣 佢都仲有旋渦
我嘅係無兼會爆水出黎

廁紙係水會溶溶爛爛

等半個鐘再沖下

用手啦

退房走人

於去年11月初，在北角渣華道市政大廈女廁廁格驚現一具女嬰屍體，並淤塞廁渠，警方拘捕一名34歲印傭 。被告SUWASTI今於東區裁判法院承認一項隱瞞嬰兒的出生罪，另一項意圖促致流產而施用毒藥或其他有害物品罪則被撤銷。裁判官將案件押後至下月11日判刑，期間被告須繼續還柙看管。

案情指，於去年11月5日，女清潔工在北角渣華道街市發現蹲廁內有一灘血，她初時以為是經血，故抹去血漬後沖廁。惟多次嘗試後，廁所仍然淤塞，故她向上級報告，而廁所隨後被鎖上作進一步清潔。於翌日早上10時，女清潔工的上級在廁所污水管內發現一具完整的嬰兒屍體，遂報警處理。

咁就係佢問題啦
不過bum兩bum搞掂

都係唔得

用緊啦

過左一陣水位的確退左 但一沖又爆返

唔好比人知咪得
要用廁所咪用公廁囉

屌你老味咪打電話同佢地講你個野壞左咪得
佢地包整架啦話唔定仲幫你換房

地拖當泵用